有冇人覺得自己生活好悶 想改變下

一齊討論下可以點做

改變真係好難

係好悶 想試下變 但又懶又怕

升year4
個sem break過得勁悶
勁想快啲開sem

點解好驚

好難？